毒撚等緊你秒回

等緊你等緊你～

新人留名

新人唔小心中1001

霏霏

等緊你

我係度諗
佢會開心因為我肯主動幫自己
但都可能擔心我情況更差
又可能我FF 2 much
佢可能已經麻木晒
冇乜感覺

Ohshit

係咪搖緊啤酒或者香檳之類？我眼殘

讀

70分鐘跑晒
佢一定好fit
我唔鍾意跑步寧願行多啲我都唔鍾意跑步

我全盛時期都係10-11k同我一樣時間
佢係女仲要多我2k....

佢話今個月已經跑左84k
今個月目標係跑100k

真心為你嘅人見到你開心一定會鄧你開心
我深信呢樣嘢

why？

Hi 讀

之後有自己間屋，我一定整無印風

做咗一陣好攰想瞓覺

心動不如

headache

我冇開心過
但我想做啲咩野

越訓會越攰的

呢類問題一律建議食藥

你本來嘅興趣？

我聽日11點堂

想

Sleep is for the week,所以我建議訓覺

係香檳

走左佢

冰豬

No ppl buy for me

依家，馬上

牙城

唔la

Me 830 dllm

我聽日7點返工
而家1236都未訓啦

Mummy

在下年資太淺，全部未見過

禾幫你上

買俾你

Me dun hvany830

通頂

真連睡衣都係無印

好想快啲瞓跟住聽朝一醒就有得飲蕃茄豆腐湯

抖下

梗係掛機

捽緊隻腳

請教唔洗訓嘅方法

多啲入嚟就得

冇
我都唔記得咩係興趣
所以想發展

不過我係諗緊我洗唔洗見CP姐

我陪你sit 堂

浸暖水

死刑

五點幾要起身
真係要訓了 唔係又要遲起身搭uber

I am weak, 咁多位night night

me dayoff

講笑咋
而家去訓啦

me2

好想比無印包圍，可唔可以贊助我

I don’t live in Egypt

醒醒吧，你要自己搞掂

好久不見

Bb

跟住訓覺

ho sweet ar 霏霏

bitch

入緊啦入緊啦

邊個煲？
我而家去訓 聽朝希望分d我鐘意既病人俾我

都舒服

I afk jor two 830 in first two weeks

Y

regular咁見都okay嘅，唔洗特登加，當然唔好走數唔去啦

我都年資淺

同我一樣諗法

加浸浴粉

瞓覺未

Me fuck you

今晚開香檳

Siu

唔瞓

我本身冇見
只係見psychi

真呢排點

唔使我搞掂的
我怕火

樓主

Bing

吓

善

一路睇劇一路浸

燒左本書去

屋企人
牛仔粒 雞翼
聽朝九點食
咩病人幾鍾意

快

muah

讀讀讀讀讀

789898

望住你食望住你訓，陪到你醒

On9
Today lecture gor tutor Ho lun7
Do u wanna see

日日都開

U只用notebook

飲奶

精神

7

789

tg me

為左你可以變得甜蜜

太唔公平

說好的訓覺

一齊

你有冇俾過靚女我睇過？

冇 樣衰就永遠第一個俾我

你睇完再形容比佢聽

dllm

星期三off

兩邊個定位唔算差好遠，有人suggest你見曬？

你好

識我嘅人都知道我成日比靚女佢哋睇
不過係嗰啲靚女

痛妹

你係紙來的嗎

。。。好好笑🤭

假架假架，全部都係假架

day day想瞓

屋企人好好
我冇屋企人係身邊

有幾個病人好照顧左兩個星期
今日睇果幾個 平時冇睇開
今日有少少煩 唔太清楚佢地平時d野

有個病人我返早就一定俾佢沖涼
呢兩日我返下晝 佢話朝早冇人幫佢 聽到我個心唔舒服

成日見到你開po
間唔中都留個負皮俾你

若已想過太多 我只知愛你

我都知我好得意

中上樣我唔要喇屌

真係訓啦 早抖咁多位

有咁正經嘅連豬架咩

因為佢哋知我真係怕火 所以靠佢哋煮俾我
嗰個病人係咪好老？
好心噏

'

你自己去睇吓啦

咩事咁興奮

中上樣得罪你嗎

Siu lei lo mo
你中上樣 你冚家都中上樣 你全世界都中上樣

已盲

和你sleep

I blked u long time ago

姐姐都好靚女

Ok bye

冇
我想做多啲野
...........比佢睇掛

sor

有咩仆街得過買左好西返屋企食
突登分一舊比你食？
而家好想食

每一日最遲嘅堂都係上到四點

七十幾八十
我當佢地係朋友

Ah diu lei lo mo
I c til headache dllmcfh why hurt my eyes @uc

好人是你

講笑咋

有冇同佢地談心
好怕我老咗都要咁樣

今日過成點

屌
你好惡毒
你全家都同狗強一撚樣

你可以唔食

好夢

me 9點半

Fk u la
Say so many bullshit
Ur eyes dun know hw to define real。leng lui

我女朋友同我講食得唔好晒

夜晚9:30？

準時返工啦你，晚安

你可以唔要個女朋友

well...

我兩個月大，未出牙仔

返工很悶 好彩聽日可以抖抖

唔知可以點令佢開心

墮入圈套

好似佢咁靚仔

發現開咗學之後動森都未掂過

我比你揀，想點死

係

我既身體靈魂都唔係屬於我既

瘦到死

我如果上到咁夜嘅話我個人會飄下飄下

仲要有痴肥咁既身型

不過窮

耐冇見

真係經歷過先會明

me 三五六日

我會...........
走堂

你成日都唔搵我

係呀係呀

梳囉

禾就快搞掂全部嘢

食得唔好晒嘛

我驚要自己對住牆自言自語...

呢個係正常

我好唔開心

開心仔

我得閒就想玩
但係我唔得閒

都話咗佢巧靚仔 癡肥你媽媽

窮但sp一流

我係怕到時自己要住老人院
所以唔使咁長命

我今日好chur，依家得番半條人命

我得唔得閒都照玩 係咪有啲問題

你都幾常惗呢樣嘢喎，我有無記錯？

前兩個禮拜買咗好多菜 冇賣到

我既gpa爆3.7夢

我今個禮拜走晒啲Lecture

唔開心一陣好喇

你不如話靚到死

收奶啦

呢家d人真係好犬隻

我好想自己對佢有啲用

無明火得唔得？電磁爐打邊爐之類

唔知㗎，越想咁永遠越唔會咁

做sugar daddy吸引啲

建議你比張牛肉乾佢

then長命百歲

我係好攰冇乜力諗點樣設計

你地最近先識㗎？

我之前都試過

我想唔帶套中出佢

呢啲嘢盡力而為

唔得喎

慘

兩回事來的

收納曬啲嘢先再講啦

咁又得
但係燒嘢食我都坐到距離個燒烤爐好遠

唔係啩

諗住高價放 等到最後個日得五十幾

會懷孕

我不嬲都唔出名都都都多垃圾

呢啲嘢要搵出邊嘅人放

識左岩岩好一年

.....

我弱精

前幾個禮拜同個frd賣咗二千幾萬
五五分帳

我有努力咩

個結果差唔多啫

邊到搵

我錫返
搞咩咁辛苦？

奇

Me只用facebook

Tg grp

垃圾學資處

問咗鬼妹借，叉得30就走咗

[member][/member]

已讀你

夜晚唔飲了食緊糖

有得自己住先算

開下po就變做真樓主

我都係 日日趁lunch就瞓

食咩糖

過埋聽日就放假

檸檬糖 咸咸地甜甜地

白色藍色嗰隻

唉

無錯

做咩

細個成日食

乜

:(

970

不讀你

要返工

點解我要返工

做乜

✔️✔️

Tired

我都有啲

瞓係張床會即刻瞓着咁幾好

冇睇清楚，入咗間素食撚，一路食一路諗對上曖昧嗰個

佢都係鍾意食齋？

我都要 不過返10點

牙讀

我無兩三個時辰都瞓唔到

咁即係六點瞓

佢又係嗰啲睇完劏豬就開始唔食肉食健康嘢嗰啲

不過睇完其實都真係會諗好多嘢

同佢出街食飯勁唔好意思，又要花好多心機準備，之後就衍生價值觀問題
食肉獸同草食閪係冇可能

兩個價值觀都唔同

是

我呢排叻左早咗瞓

呢個其實係比大家嘅籍口，仲有好多嘢

Hug
有時有啲野真係整定

瞓晒？

未

仆街啦 訓唔著。。。。

五點半要起身
真係訓驚唔知醒
好尷尬

我唔知，頭昏腦漲

I guess all of you are weak

你柒左

秒回你

你咁樣唔會令我驚

驚未
聽日唔洗返工？

失眠

哭

氹我瞓

等媽媽拎本故事書出來 等陣

錫我額頭仔

雖則你唔係女朋友 但都可以睇下

[求救]女朋友話要講故仔tum佢訓覺

#51 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好好笑
你做我男朋友算啦

唔可以 我外協師

老鼠仔黎講我算好樣

建議快走

瞓先 早抖了

楚楚曳

LM

早抖

好耐冇見

早唞

我日日喺度

我最近去咗潮流台吹水

你好型的？

就係柒先要執

我放棄左治療
執完仲標奇立異
安份守己做油頭毒撚算

咁都可以標其立異的自己鍾意嘅
人哋都唔鍾意
自己都要鍾意

我自己都唔中意自己個外表

訓醒

咁okay啦

現實

I see...

咁大家未熟悉對方想法都係正常嘅

總有例外

兩個禮拜無睇reading ，尋日一邊追進度一邊上堂

即刻sad左

有無咁好彩阿我...

醒醒你要OT

羨慕，今日要早起趕工

繼續推

唔洗只係有10樣8樣asm

今朝一起身就要打電話

瞓醒

咁早

推呀推

我聽日要做嘢

sad

起身未

附近好撚嘈，強制起身

整地？

今朝差d企係到訓著左
差d仆街

On9

係咪等緊小妹

笑死

365日都有人裝修

佢哋間屋有冇咁多嘢要整

掛me？

呢到係精神病人的世界

掛死

食左野未

我明
我以前隔離屋都係個痴線婆

食咗乜嘢早餐

今日食咗好多嘢啊食咗牛肉粒

炒蛋跟住青瓜蕃茄豆腐湯仲有少少飯
你食咗bagel?

隔離同樓上都係，好痴線

比你發現左
今日好似幾豐富

睇下面

好唔好食
係呀今日食多啲跟住希望個代謝快啲

好味 coffee shop個哥哥都認得我
有關係架咩

靚仔？
有關係 因為我前嗰兩日食嘅卡路里有啲少
跟住今日食多少少個代謝應該會快啲

上ing堂
食咗嘢未？

Ok既 暖男feel
碳循環？唔識

今日食咩

去多啲嗰度買
類似

我成日揾佢
我遲啲都要行

get his contact
今日都食到有啲飽

蝦餃

排骨飯

後者好食

佢對個個客都好
慢慢消化唔驚餓

唔叫我

最近係邊玩

小推

咁慘

人呢

我想食蓮蓉包

啱唔啱口味先
係呀應該今日唔食嘢㗎啦

係大師

上堂上成點？
我講先
就讀死

我上完堂

呢個動作好不雅

羨慕

小豬做緊平時做緊嘅野姐

小豬：

乖

冇得你剪

啱啱上堂無聊到

啱啱連個Tutor都話自己啲堂好無聊

慣咗 堂堂都好悶

佢好溫柔
應該有排飽

佢喺度講埋啲廢話

依家仲飽緊
Go try try kui

問緊個病人問題
聽聽下訓著左 向前衝
好彩企得穩

放工了
同媽媽傾左幾十分鐘電話

你琴晚幾點瞓

慘絕人寰

上到幾點

Dehydrated
Physically n mentally
見字飲水

我啱啱飲到個肚好飽

之後就水腫

唔好喇掛
今日飲咗2L都冇 唔得閒

小妹強回=冇人

d人去咗邊

小妹又嚇走曬佢地

係我嚇走佢哋

唔係啦
我又柒又毒 係我

你做咩形容緊我

呢個po竟然可以0負評0正評

是晚吃什麼

係時候正皮下

Who are you

加我

好撚伏咁喎

我send左出黎先知原來真係有呢個tg account😂😂😂

冇訓過 直接去返工

Dllm....
我say咗hi.................

究竟係因為我廢所以係垃圾
定係因為我係垃圾所以咁廢

真心？

傻架？

On9 jai

可能係好好食嘅嘢

訓唔著呀
最後4點幾驚訓左唔知醒
五點出去買早餐

做咩要咁話我 傷我自專心

我再錫返

我都係

你不嬲都唔專心

別 別在電影院熱吻
這個動作很殘忍

人？

秒

我仲未食 啱啱訓醒

法國吊那星cc tai白卡仔中二病多，同佢講理論就入咗5毛list

你就好

話明cc tai

吊那星柳俊江毆鬥可以link去勇武

做港豬！

Cctai d撚屌都係cls 係又屌唔係又屌
得佢地講冇人講架 咪同佢地一般見識啦
最撚憎就佢地
成日講到成個連登得佢地先重要咁 on99

唔好同班中二病嘈
傻鳩來的

佢哋過路都唔知咩構造

抵啦

我

路乜鳩？針對我？

吊梨老木波台狗

係呀擺明針對

我收錢做野，比人話五毛都正常

想幫你按摩下

禾刀常收，班友咁2撚

你係五毛

變態

系！我4b條team 431係我同事

想比你幫我按摩下

你咸濕

你都好曳曳

U horny horny

大爆射

你好曳

今日好歎
但諗起聽日要返工就...

返幾點

9半出門

慘慘

要攬攬

Huggg

我都想瞓

來

曳

嗚

瞓咗係sofa

行雷閃電

怕怕

生前何必久睡 死後自會長眠

我保護你

好彩而家冇落雨

我攬住你瞓啦
你會好安全

我會發惡夢

我只愛ubitch一個

做咩突然示愛

呢兩日我淋左幾多次雨

屌濕撚曬 唉唔撚驚

個頭仔會臭

我好興奮

我真係好愛你

點解先

愛你要解釋咩

愛你 我管不了事禍

未想過是為何

識啲嘢

係咪冇曬毒撚啦

秒我未

人蔘哥

Hi

仔得啦
我輩分細 稱不上哥

夠鐘瞓覺未

今日放工訓左三個鐘 而家好精神

你老骨頭

愛你愛你

愛死你

我死左

我同你一齊死

你的呼吸像雨滴滲入我的愛裡

帶我走

sleep is for the week

真希望雨能下不停

好

木人

是的

早安師

推一推

早啊

開始覺得用notebook有啲慢，係咪應該轉返部desktop

早

Desktop有啲唔方便

太大部？

係呀

幾年前部desktop壞左一直無買番，依家有啲懷念可以平啲又多啲ram

哈哈😄 <<<<<代表咩意思？

咁買返部

寸緊你

似hea覆😷

唔使似

Morning all

我做錯左咩😧

morning call

Morning

你問返佢先知

佢哈哈我

牙古路係咪call我牙

我hehe你

仲未諗到食乜 係到漫無目的咁行
琴日勁凍 今日熱到仆街
頭先食左杯麥旋風

可 留電

我kaka你

之後壞電腦就換

食意粉

推

食左成個星期了
買左杯純茶 食左個手卷就算

係咪三文魚

熟吞拿魚青瓜

唔係三文魚，傷心

而家諗住去買三文魚
如果有就今晚整丼飯

海鮮正

呢排唔知點解好想食海鮮

想食游水魚
係外國好難搵

油炸冰鮮魚或者刺身

唔一定
外國人覺得即場殺太血腥
所以好多一捉就會急凍佢地

聽講有啲餐廳會電死條魚先切

真係好難有真係仲游緊水
除左d中式餐廳同水族館外
我都冇見過游水魚

有啲咩分別通常食冰鮮魚

仲游緊水既 蒸完會有鮮魚既甜味
就算條冰鮮魚 望落隻眼仲清 個鰓仲紅
點都唔會有新鮮既好食
香港其實食海鮮都不太貴 好抵食

呢個真，香港食海鮮真係唔錯

可能我少食貴魚，好少有魚食到甜味

我食果d都係平魚
只係好鐘意食魚 一食就食得出架啦

為左魚你可以做到幾盡

早晨

大師

又落雨

咁多位大家好
隻豬屌隻貓個combo係點整

Fake左

我仲係咁試

用五個分身同時reply

我多數用一個咋 我亦唔會推自己po
陣間連囝真係ban曬

今日肚痛左幾多次
媽咪啊我都係唔食Pizza啦

想食pizza

去

藍

咁有好多黃店都係有pizza

屋企附近冇

咁咪去搭車去食

禾刀系

同我去街？約？

如果我話唔得咁會點

琴晚食左

冇話唔得既 不過而家成地玻璃碎

玻璃碎幫你掉晒佢哋

又冇人訓醒就某人

讀讀早

冇嘢啱插嘴咪唔上水

車

今日食左你呢？

夜晚唔食？食緊了

依依不捨 捨不得 地球上最浪漫的一首歌

我插你

係呀唔食食得開心啲

想見你只想見你未來過去我只想見你

突然好想你 你會在那裡

Hi I am here

只期待後來的你能快樂

只想愛你 好想每天爭開眼睛就能看到你

感動

忘了怎麼快樂

插到你噴屎

Unlock左你既心靈

守護甜心

我嘅心靈unlock

飽到喊 食左幾碗飯

我好辛苦 今日11點幾12點嘅Pizza同飯飽到而家

守護你

甜心變身 Amulet Heart

嗰個靚仔係咪叫x斗

我冇睇架 只係果陣成日係屋企
記得呢句咋

Pizza配飯

有個男仔好靚仔

突然間想食飯 但係嗰個飯超級好食

咩飯先

多謝你 應該係我

白汁唔知焗咩雞肉飯
即係我呢排好少食飯
跟住呢嗰個飯又唔係太鹹又唔係淡
熱辣辣啱啱好仲有啲青椒紅椒雖然我唔食佢哋

救命

香蒜肉絲意粉

唔要蒜頭
今日見到好多意粉好想食
但係食完又肚痛

點解我一入嚟 d人就走曬

城城

保濟丸 有病唔洗怕

楚B

試過食個喇叭牌冇乜用
我個肚都係啱食香蕉麥包多士

做緊咩

多謝你
係有你地支持 我先有心機繼續煮

坐係床上睇連登

點解咁鐘意食

簡單易整 唔使開火
用個多士爐就搞掂

加油

你新

真。 新人留名

夜已深，又係心事時間

真 真新人留名

珍珍都無咁真 新人留名

唔係成日上水
大家去晒邊

唔知，今日幾乎無上過水
依家先有時間

Hello我係留夢

我係大飛
新人，請多指教

我都好新

我係咁係不同嘅秒回po跳來跳去
好唔專一

我係不同app跳來跳去
而家一係開IG睇吓衫
一係開tg同人吹水
好耐冇返嚟

前提係識人可以私下傾
我無咩

想試下啲聯動連豬

你，好不好

我都係得一件
條蛋散仲要喺度識

一言難盡...

快我1x秒

大家係連登識到幾多人真係可以發展做現實嘅朋友？

其實仲有咩

手速快

掛b同楚b

我識一個
留學po識
食咗兩次飯
成日傾衫同埋約一齊睇衫同埋香水

你哋改晒名嘅

係咪一定要去網聚先會熟

傾得埋其實可以自己約

係咪蝦小弟英文差

人地就唔知
我地三個通常兩個禮拜就book一次房華山論劍

蟹埋你中文差

咁唔錯喎

係咪歧視有白卡

我都唔知會唔會可以同人傾得埋....話題唔多

我但係有陣時都好好奇點解可以傾得埋嘅
佢大我10年

咁公開㗎咩

I m not miss pun dude

咁講咩話佢先聽得明

咁其實睇你興趣嘅啫
冇話題夾硬傾咪仲慘

Ar shit 唔記得較會員

Sm me?

Klingon

睇心境啦，心理年齡可加可減

我先係新人

咱們都是香港人兒 當然說廣東話啦你媽逼

Dllm垃圾Apple

大家好 新人留名
禾叫kenny Ig kc.213
甘年21碎 水瓶座
多多指教

行得正企得正

我絕對同意

所以有時真係prefer 係forum度講，啱咪搭兩句

啱啱換咗手機

Nmsl
以後不准說屌你老母

已公開

但係我好弱智

恭喜你

咩來

操你媽逼

Using AirPods

扮

莫名有喜感

咁都係嘅
不過有陣時兩個人傾偈會講得快啲

我呢排忙緊返第一份工 少左出po同打機

屌你

覺唔覺得升完ios14有啲卡卡地...

b
[member記住聽晚富豪0221號房[/member]

但係蘋果都係好撚垃圾

呢度原來兼顧埋交友app功能

不存在嘅

你全家死了

返咩工

關係好穩定

。。。。

冇人叫你咁快升

機會係要自己爭取 呢d叫主動

我燒你全家

緊係穩定

我想主動認識你

港毒分裂國家我操你全家

呢放本澳洲Passport出嚟就得

嗚
我想返嚟取暖

我日日都驚俾人捉走

哎呀bb我唔記得較會員
點算好

俾佢插多兩下

我要抱抱

好想買衫

Hug hug

買

臭八粒you

但係好難睇得啱 我好撚腌尖

操你媽逼 你媽死了 靈堂火我放的

我係mk妹 買ig shop

Cm

我香嘅
Luv u 3000
有咩想講可以喺度講

睇咩類型

你咪好叻

怎麼能輕易說要結束

屌你 緊係聽日唔去啦

Dm我 搵日同你一齊出去食好西
拍食評

我仲未有

爆炸豬

我啱啱都睇到Ig shop啲衫幾好睇
但係IG少啲歐美衫

朋友不能牽手

哈哈哈哈企圖分裂國家就是這樣的下場

我要嗰啲嘢香港好難有

咁居民證嗰啲有冇

好啊你Ig 記得應我喎

我係1

人類如果沒有心臟那就好了
受傷不會流血
悲傷也不會流淚

bb你唔好嬲我呀

想知
我要嗰啲香港大把但係貴到仆街
成日喺度忍手

屌今日屙到pat pat痛到而家

尋日買完 聽日再去

bb

咁對多佢兩下

屌你
我買一件俾你

仲有菊花係處

那就不是人類了

Diu呢到真係最好

買咗啲咩

仲未有啊 畢業之後要拎冇乜問題
我果科缺人

只有試過出面混亂嘅世界先知道呢度係你最好嘅避風港

你是abc型？

咁一開始講呢句出嚟
即刻大把人主動搵你

我係300磅型

抱

好撚嬲

打機難免有幾隻芝麻賤畜喺度吠
戰鬥經驗值max

快啲送過嚟得唔得

肥仔衫唔係好多咩

好丫

amazon

發生咩事

我記得你之前都講過話你成日同佢地鬧交

想攬住你喊啊bitch

我對肥仔3好有要求

呢度係大家嘅後盾

佢都係1

都去睇吓先
但係好難搵搵到好灰

你話腌尖我先幫你
其實不太差

咁催情朱古力

要排隊個喎

好多人都係啦

冇錯 呢度堅過石堅

咁你想要上面邊件

mon po daddy笑而不語

你係咪買兩件衫縫埋做一件果啲黎

最多房錢我出曬

梗係

其實小妹想同佢地傾下計

我靠個樣黎搵食 行偶像路線

我啱啱沖完涼着緊衫我笑咗出聲

如果啲衫返去買唔到
係咪應該趁喺香港狗沖咗先

係

認真啲芝麻賤畜係最鍾意開咪講嘢果班

咩型號

白虎

其實打個機姐使乜講咁多嘢
唔明佢哋諗咩

咁要轉咩

我是但執兩件就有

知你想要d衫
咁快度身想訂造新衫

我太腌尖
反而之前sale $30.1件褸我着到而家
真係好鍾意

ok

睇唔出住

你知我要咩衫

仲唔搵狗強寶寶？

而且唔洗驚自爆

下個禮拜去訂

我縫三件 I won

係！

Xr>xs

第一份工唔容易，加油

我講漏咗我我背脊都要縫多一件

Go

Full time?

你唔想睇得出

最鍾意死咗之後喺度開咪指手劃腳

佢哋成日都好廢跟住喺度垂死掙扎

咩加密來

幾靚 你著應該會好靚

我覺得我是個0

咁你着返啲咩襯返我先

我啲爛衫爛布著出街真係冇人理

但係我成日幫人自爆

bb你好衰㗎

但係買到一件自己鍾意嘅衫其實真係好開心

有咩新野通常都想即刻試

有無成功過

我覺得我自己突然間好努力

已經喺度睇星期一啲notes

狗強寶寶 期待佢復活歸來

係呀
所以早幾日買左兩塊佳寶牛扒黎煎
又買左d飛鏢慶祝自己咁叻仔

有無經驗分享

但係出街要好小心
邊條仆街整污糟會想斬佢
又要俾錢拎去乾洗

買左兩包
Doritos

屌你 gay lou

Wtf

錢呢啲嘢只係浮雲

知唔知點解

See if anyone dislikes you

我要做樓主

呢個先係耐人尋味嘅位 自己諗吓啦

唉 想搵人教我溝女

講未

到我了

咁睇完星期一咪可以又來multi tasking

Push

Me

=what